札榥6日5夜之旅

準備去農場摘士多啤梨 清池 同食各式各樣嘅當地美食
歡迎各位巴打絲打推介
而家人在機場國泰lounge食緊早餐 野食幾好 不過人有啲多

太早開po 冇人

都未飛就開定post 遲下遊記多圖唔該

過多兩個星期都會去
去清池唔怕伏咩
Btw你果間果園係淨係摘士多啤梨定點
之前睇緊好幾間都要7月先開門

特登預6月9返黎

今次冇人話你打劫

住邊間

準備

打完劫 又去日本強姦架妹

點解南亞仔咁有錢成日周圍玩同食

我去個間係定山溪 可以釣魚做其他野

去遊行

終於

到咗札幌

我唔係痴漢

靠祖蔭

京皇酒店

Business class?

幾錢機票

$14000/一個人 連酒店

Yes

咦巴打可以見個面喎

J class +酒店先14000？

勿相認

係

你入境個時有冇比人叫停

冇

酒店景色好靚

北海道第一餐食評
日本北海道河豚料理餐廳食評

我都住過札幌驚惶
不過不失啦 勝在房間夠大 但冇乜特色
都係dormy inn好

下次住下你推介呢間先

的骰商務旅館唔啱你呢啲大款喎

平時一條友去3日兩夜就冇咩所謂啦

上次去住京阪
個早餐

重犯都出到境

我一等良民

business class

酒店早餐係自助式 味道幾好 款式幾多
7/10

京阪最緊要近車站 又有大浴湯
最重要係！ 平呀！ 平日500幾兩晚！！！

唔好會錯意
酒店個自動廁所洗屎忽夠唔夠乾淨？

唔中意個感覺 所以冇用到

太早入嚟，乜行程都未有

Lm 等行程

今晚返酒店先update

多謝支持

係六花亭嘆緊下午茶
啲㗎妹侍應好靚女

淨札幌都幾難捱6日..

我岩岩去完道南+道央, 10日..
係札幌訓左3日覺得都好夠...

我地聽日會去清池 後日會去定山溪

我地聽日會去清池 後日會去定山溪
雖然即日來回